### 廉署证监会联合行动拘三人 包括港交所上市部前联席主管
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月27日讯】
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%BB%89%E7%BD%B2.html">
  廉署
 </span>
 与
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%AF%81%E7%9B%91%E4%BC%9A.html">
  证监会
 </span>
 采取联合行动，廉署拘捕
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B8%AF%E4%BA%A4%E6%89%80.html">
  港交所
 </span>
 上市部首次公开招股审查组一名
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%89%8D%E8%81%94%E5%B8%AD%E4%B8%BB%E7%AE%A1.html">
  前联席主管
 </span>
 ，以及两名与他相关的人士，怀疑他们在两间上市公司的上市申请审批过程中，涉及贪污及公职人员行为失当。
</p>
<p>
 行动中，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%AF%81%E7%9B%91%E4%BC%9A.html">
  证监会
 </span>
 搜查两家保荐人公司的办事处，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%BB%89%E7%BD%B2.html">
  廉署
 </span>
 另外搜查多个地点，包括两间上市公司及一间财经印刷公司的办公室。证监会表示，正对联交所执行或处理上市及其它事务的方式，进行特别检视。
</p>
<p>
 廉署和证监会都表示调查仍在进行，现阶段不再进一步评论。◇
</p>
<p>
 责任编辑：陈玟绮
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11348543.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11348543.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11348543.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/27/n11348543.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

